大家砌機硬件priority係點排序??

1. CPU
2. GPU
3. RAM
4. HD/SSD
5. MB
6. psu

priority高係咪價錢貴d?

發熱量+體積>性能

機箱 >cpu>底版>cpu fan>vga card>ssd>ram>火牛
機箱一定最頭 你要知機箱幾大先預到咩硬件
火牛最後 計w數

CPU 底板 RAM DISPLAY HDD/SSD DVD 牛
機箱

睇價位同要求
cpu>有ssd>gpu>唔太差嘅mb/ps>ram/case>ps>mb

錢 > Display > cpu > MB > ram >psu

我都好想知

GPU最後，反正唔駛點走線

一語道破

hdd
ram
cpu
mb
gpu

牛>箱>扇>板uramvga

可以咁講

到底係講緊揀料定砌緊個動作

係囉

砌嘅順序都係要祼跑一次bios先架啦

錢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
CPU=graphics card(盡量接近)>散熱系統>SSD>底板=火牛>RAM>HDD

機箱唔識

機箱>cpu fan>Led燈條>Case fan>Graphics Card>Motherboard>Ram>Psu>hdd/ssd>錢

利申:外觀撚

箱可以唔用

agger 我會機箱放最後 ,ssd 放cpu 同mb 中間

尋日落ssp 先至知而家砌機嘅 market 真係縮咗好多

過多幾年，應該可以收得檔

姐係點??

同問，利申而家行緊腦場

火牛重於一切